【惡鬥利記】阿仙奴球迷吹水區 MMXXIV

#StandWithOzil

1

雲加

新阿留名

其實我真係好驚奶嘢
機電署啱啱有人確診
我而家做緊嗰個站又有人喺瑪嘉烈整𨋢
而嗰度又有人確診

三中堅 喺咪用石頭砸自己腳

今晚有利可屠

屠利滿門

韋大帝對利準備又入世界波

達蛇

血洗利記

達蛇今晚搵猁狗出氣

唯一寄望燒有好表現得佢一個抖咗咁耐

愛蛇

今晚阿狗買半大

預計半場1:1

今晚等睇Ozil

全場 5:1

賣拿羊+財技個30m，應該差唔多有100m。應該夠買中場同前鋒各一個

100m買牙朗 1條友carry成隊

比狗學人開linkedin

拿卡可否不要走 伴阿征討

今晚輸波就有藉口賴落燒到

Mikel Arteta wants to make Dani Ceballos’ stay at Arsenal permanent, but faces competition from Real Betis & Valencia. Real Madrid want £22.6m for him. [Marca] #afc

20m 賣撚左細爆 即pay 就得啦

呢個價抵到爛

22m即pay啦diu

今晚比機會我將功贖罪

坐返低啦

以為要35M

以為要50m
20m就拿拿聲科水啦

上場對痢愛狗搵返燒出嚟救亡即刻製造咗三個入球
今晚睇達子醒唔醒水喇

落地獄啦

你贖條撚咩，5碼波都唔識俾

之前35m就話不了 依加20m絕對買得過 佢仲要有火

都要人地肯留先得架..........

Jonathan David + Szoboszlai都唔洗50m

幫達蛇擔遮就得，唔洗落場踢

百屌先會成材今晚完封沙拿比大家睇

Arteta: Yes [on if Arsenal would still be able to attract top players] I'm telling you now because when I am closer to the market now when I speak to people, a lot of players want to play for Arsenal

No party ，買C8 la

搵爺爺番黎做高層簽人啦，幫手打電話都好

阿狗宜家有咩可以吸引到球星

高拿仙納

同宣明會踢波

Ching 識波

啱啱先留意到燒對boot轉咗著Nike

Ainsley Maitland-Niles opts to leave Arsenal for regular playing time via @Onefootball. Read it here:

叔

要同班熱狗鬥癲先可以講得贏佢地
佢地真係成日企係道理既另一邊 好似波po班懶獨特撚一樣

真心想佢留

傻喇
熱狗得一個目的
我醒啲你蠢啲
講野完全唔撚make sense 連自圓其說都做唔到

真心想你嚟阿狗

靠Ceballos入返頭四唔睇好
鏝 kdb 根度簡 Rodri
利 神軒 基達 法賓奴 張伯倫 雲拿度姆
獌 般奴 普巴 馬迪 麥湯
李 尼迪迪 Tielemans
車 佐真奴 簡迪

快手 20m都冇就執柒左佢

波蘭神塔稱霸英超

我諗要簽多個中場係可以控制節奏+中場覆蓋率高

眾籌囉

Xhaka
我覺得C8仲未去到阿迪達第一季

我記得我哋係有c8優先買斷權
即係貝迪斯出22m 我地又出22m
皇馬一定要接受我地個deal

之後免簽美斯

賣比英超就唔使25阿狗又冇歐聯踢

有拖唔用就食得屎啦
明明咁好用都唔用

冇白紙黑字寫明架
佩狗主席口頭承諾

講唔過咪開始單單打打囉

可能冇歐霸都係返去西甲好過
反正一鳩樣

熱狗鄭蟲太：d市民弱智以為我地本土。

會員制新出路自己牙狗自己買 打底高狗

想轉工

上次我仲投咗佢
正仆街嚟

好用係邊 又唔夠高又唔係大隻傳波又無c8 xhaka咁好 剩係得搶波

44.8既時候入左中芯想針了

今晚單方面屠殺

基佬又救世

有國家隊，唔驚

岩岩睇股票分析講預聽日A股升三至五倍
唔使京

全部利好消息驚咩

拖除咗搶波之外 企位都好重要 如果繼續打523寧願拖+xhaka/c8

上場打熱狗中場啲空位太多 好彩佢哋都冇態 唔係一早456

仲唔比?

有咩心水?

今年新西大把人揀，洗投佢咩

條友應該都好多票 隨時可以玩多界

尤其英超中場隊隊都迫搶又體力化
唔似意假西甲咁多空位慢慢黎
出xhaka 加 c8 其實真係中場好輸蝕
完全唔夠人爭

上兩場c8其實都偷到唔少波

今晚想輸比利都難 前場有廢雲遺物廢拿 中場又有廢殺卡 後場有廢坦同廢梅 想輸都難

三中堅少左個中場 比狗t仔上場好差 比狗失蹤 t仔打左但羊入左中路 成日得佢一個 打少兩件

Norwich City's 3rd Leading Goal Scorer This Season is Serge Aurier

Teemu Pukki and Todd Cantwell are the only Norwich players that have scored more than 1 league goal this season and Aurier had an own goal against them in December

講到咁廢但又話想輸刀難即是點

佩兄牙齒當金洗

希望利記今晚顧全大局, 唔好逞強

willock係到仲洗乜簽

szoboszlai
20m鎊

奧燒反駁阿迪達：我準備就緒

【Now Sports】阿仙奴的奧斯爾因背傷自英超重啟以來一直缺陣，這名31歲德國中場周二在社交媒體表示自己現已康復並準備好為槍手上陣。

英超復賽以來，奧斯爾（Mesut Ozil）一直沒有入選大軍名單，連後備席都不見蹤影，領隊阿迪達（Mikel Arteta）之前解釋因奧斯爾背部有傷，所以暫時休戰倦勤，然而之後都沒有交代其康復進度。

周三大戰利物浦前夕，阿迪達再被問及奧斯爾會否有機會披甲，他這樣回應：「奧斯爾還是處於相同情況。」暗示這名31歲中場仍然處於養傷的狀態。不過之後奧斯爾在社交媒體上載自己訓練時的照片，並回應指：「我已準備就緒。」並附上足球和打鬥效果的表情符號，表明自己準備好參戰，此話顯然是反駁主帥。

阿仙奴與奧斯爾的合約至明年結束，目前雙方都沒有續約的意思，雖然阿仙奴有意出售奧斯爾，但不少球會因其達35萬鎊的高薪而卻步；而奧斯爾經理人早前表明他的客戶希望留隊至合約完結為止。英國傳媒《Sun Sports》報道指奧斯爾希望以自由身的身份登陸土耳其或美國賽場。

【英超】阿仙奴VS利物浦
Now TV 621台16/07 03:15直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : Twitter圖片

羅拔臣：向阿仙奴展示冠軍氣勢

【Now Sports】英超冠軍利物浦周三作客阿仙奴前，左閘羅拔臣揚言：「我們要踢出冠軍級表現。」

利物浦上輪與般尼言和1:1，今季主場首次失分，如想爭取突破100分大關，今番面對阿仙奴非勝不可。「兵工廠在打吡戰敗北，一定很想反彈，但我們明顯地要拿出冠軍級表現，證明我們是英超冠軍，並以帶走3分為目標。」紅軍左閘羅拔臣（Andy Robertson）表示。

「當然，己隊預期會是一場惡戰，畢竟他們要為歐洲賽席位而戰，相信兩隊都想贏，希望贏的是我們。」上場取得今季第2球的羅拔臣續說：「最後3場不易應付，我們期待挑戰，盡可能全取所有分數。」

由於夏天休季時間減少，這位蘇格蘭國腳認為紅軍季尾不能放鬆，以免影響下季的氣勢。

【英超】阿仙奴VS利物浦
Now TV 621台16/07 03:15直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

踢跛你啦咁撚多嗲

willock is a 粥

基佬又入波
睇番精華 又有二傳又hold到波又set波比後上班轟
完全岩哂撚伯
我地而家前面完全無人hold到

Willock依家個水平做後備個後備就差唔多

以我地隊中遊來講打常規後備夠做

踢走拿狗
低價回購

今日係咪有ozil

中場有人傷咩

留咗咁耐力
睇怕今場都係man of match

準備王者回歸

日日50宗，冇事了

撚伯同法國隊教練一樣,都係唔想用基佬,之後搞唔掂都係要用番,
仲續埋約

日日都50,即係平常事啦

隻病毒晝伏夜出係廢d睇黎已經去到極限

馬卡報名記 Diaz：

阿迪達塔希望阿仙奴買斷塞巴略斯，他們將與皇家貝迪斯/華倫西亞展開競爭，皇馬的要價在2300萬鎊左右。

David Ornstein：

阿叔意識到自己的阿仙奴生涯已經來到盡頭，為了獲得更多的出場時間，他只能選擇離隊。

依隻要搶

Goal巴西記者 Bruno Andrade：

著名經紀人霍拉布欽已將旗下球員古天奴推薦給了多支英超俱樂部，擺在巴西球星面前最現實的選擇是紐卡素和阿仙奴。 阿仙奴技術總監伊度和霍拉布欽已經開始了對話，他們是最有可能的買家，轉會形式很可能是租借+買斷選項。

快啦

蝙蝠毒都係夜行

迷叔黨點算

阿迪達接受採訪談及轉會 :

【 關於投入 】

“因為你不踢歐冠，然後你就說‘OK，我們不會投入，因為我們沒那個財政實力’。然而，其他球隊在繼續投入，這樣差距會越拉越大。”

【 關於是否有球員願意加盟阿仙奴 】

“我離轉會市場更近，我可以告訴你有很多球員想要加盟阿仙奴，因為我們的歷史、我們的建隊理念、我們這座城市等等”。

你咁樣好似抽緊阿仙奴水喎

先借後買都應該好那貴

睇下有無得分期付款

隻病毒怕國安法唔敢去警犬餐廳
weak 到

用細爆1換1

細爆拎去下體會換人

古天奴+C8+拖/xhaka
雖然無咩防守力

換邊個

party

而家有防守力咩

古+C8+Partey

牙達似想踢鏝果套
2攻中1防中
不過要踢到真係有排執啲人

廢龍防守力99

後面下季仲有saliba
射左

人地要打歐聯la 唔黎了

比多d錢佢就會黎

放工了

地鐵有個痴線婆喺度周圍叫

重奪英超之時己到

都冇錢

射左

計我話不如Xhaka 打左中堅 t11+c8打中場啦
橫掂Xhaka 都係會爆 搵個派到波既冇咁嬲

廢龍係本身自己想走定阿仙奴唔續佢

去到2023
根據fm講
事實唔知幾時完

英超阿特蘭大 進攻就係最好既防守

下季仲有成才巴丁同saka

both

仲有我

仆佢個街
岩先係櫃員機有個阿伯唔撚戴罩 我會唔會有肺炎

新三叉戟

意甲阿記仲勁過真牙狗

再傷就賣你走

有咩勁人岩我地用?

上年阿仙奴排第5 入球73 失球51 GD+22
今年排第9 入球得51 失球44 GD+7

愛狗上年勁到

得返3場未踢 入少左22球防守有進步（輸少7球） 但未打利記

失球就一定架啦 殺卡細梅坦電欺 唯有靠有多幾球安全D

完全唔覺3場夾埋守得住果7球

44球有冇10球關雷欺事?

上年愛蛇識用坦落底傳中 仲可以有坦+2&b chem
今年坦食撚左屎 傳中又唔識 守就不嬲都唔掂架啦

認真 起碼7球

出第二個都係爆
唔好因為邊個打得唔好就諗出邊個會好
事實係個個都唔穩定個個都唔好

你係9

今晚等睇雷斯表演一雪前恥

我唔踢得都睇得
賣埋我，我阿就冇靚仔

今晚又唔出我

反正依家贏輸都係咁 不如出佢睇下啦
不過用佢就踢3412 無saka

左翼衛saka
左中堅t囝

其實覺得holding 唔錯
但無咩機會比佢操番個態同同隊友夾番好
saka 巴丁 pepe
tie xhaka 拖 蘇
saliba holding 梅
下季咁樣都唔太差

Mundo Deportivo reporting that Aubameyang is hesitant to open contract talks with Arsenal and his camp monitoring Barca situation with Inter Milan striker Martínez. Auba is Barca plan B if they fail to sign the inter Milan striker

Kicker: Bochum are interested in signing Arsenal fullback Osei-Tutu on permanent basis. He impressed during a loan spell with them

Nike boot

呢排我阿興宣明會

我都覺得holding幾好
唔記得前半季英超冠軍果年定之後果年
好撚穩 但比曼狗整撚傷左就開始崩盤

準備好要躝返土耳其

代言都冇埋
不過算啦，有350k

係 其實佢d 路數幾好
係未搵番個態
用雷斯我寧願操fit 浩頂

好似話adidas要奶共所以唔同佢續代言

姊弟戀情侶，女方涉指男方床事短促疑多加施虐案續審，計算機科學系一級榮譽畢業的男事主繼續作供，他指女被告的性需求大，每天都需要他，惟這是他的初戀，他在缺乏性經驗下好快完事，女事主不滿而多番虐待及打他，有次打著他的頭，他自言感頭痛但心更痛，最後聽從女友建議買「偉哥」以滿足對方，但強調他並無性功能障礙。

被告麥凱晴（39歲），事發時任職保險經紀，被控於2018年5月至8月29日在跑馬地一單位內5度襲擊及惡意傷害32歲的男事主X。

事主嘆初戀識著這樣的女子
X接受辯方律師盤問時透露，被告除了把他的頭撼牆外，亦曾用腳踢他。X坦言當時的頭感痛楚，但「個心更加痛」，又指他第一次結識女友，「估唔到識左個咁嘅人」。惟被告打他後，曾承諾不會再向他動武。

姑媽建議被告出資買樓惹不滿
他又透露於2018年8月15日，與雙方家人共進晚飯，席間X的姑媽建議，被告應在兩人買樓時出資，被告不同意。二人返回住所後，和被告鬧分手及把X趕走，並把X的個人物品扔到單位外。他之後獲准入屋，但需跪在地上。

被告又把兩人所買的戒指，扔到廁所，但未有沖廁。X在廁所內拾回戒指，但被告再把戒指不知扔在何處，X最終未能尋回。被告之後又用鐵凳打X的頭，X形容「成地都係血」。

被告性需求大每天都需要
X又透露，被告的性需求好大，「每日都需要我」。惟被告指X之前未有拍拖和沒有性經驗，好快完事，未能滿足她，因此遊說他買「偉哥」。X才訂購「偉哥」，但強調無性功能障礙。

當時好愛被告
辯方問X，為何在被打後仍繼續返回該住所。X聲音沙啞地解釋，「唔想咁輕易放棄呢段感情」，又指被打後，「我都無話分手，我當時好愛佢」。

咪撚放 阿狗top1右閘

top1廢

Mikel Arteta sends pointed message to Stan Kroenke over Arsenal summer transfers

丫達直接打大佬
愛狗敢唔敢

講廢比狗top1

高狗收到直接放落junk mail

咁仆街一早set咗丫達email自動放落去

炒得 再見達sir

高狗：排第9，下年無歐霸 32強出局 仲叫我課金？

唔係佢個仔話事咩

老豆壓落黎個仔有撚聲出咩

你有見過大劉對住劉鳴煒出聲咩

達蛇新敢帥

出燒就打番4312啦不如

真係解左約 笑左

4213*

女朋友需求太大都唔好

好波牙達

出左聲唔通又話你知咩

希望今晚贏波，引高狗課20-30m都好加加埋埋就係錢

淨係搶到波返黎打反擊呢樣已經值得出場啦
佢踢防中可以做到第一條防線 幫中堅位分擔下壓力
更加唔好講佢波底同基本功都好好

愛狗同達蛇都唔踢防中
就算踢中場佢都絕對值得同沙卡C8輪住踢

The Arsenal boss will be looking to strengthen his squad ahead of the 2020/21 campaign.

Arsenal boss Mikel Arteta has sent a veiled message to the club’s hierarchy over summer transfers.

The Gunners’ manager, who was appointed in December, has been tasked to rebuild the Arsenal team after a disappointing few seasons for the team at the Emirates Stadium.

His team faces Premier League Champions Liverpool at home tonight (Wednesday), and Arteta has pointed towards the way that the Reds have gone about their transfer business as a good model to follow.

"The market Liverpool had in the previous seasons, the goals they were conceding and how they were conceding those goal, some [were] individual errors, set pieces as well, for example,” he said in his pre-match press conference.

Liverpool bought in Virgil van Dijk for a fee in the region of £75 million, a then record for a defender, and Allison Becker in the goalkeeping position and the duo had an instant impact at Anfield.

“The moment they touched the spine of the team, that changed dramatically. Same team, same players, same amount of arrivals in the final third, same recovery time after losing possession, but completely different numbers. So, that’s a quick fix," Arteta added.

"You get one of the best defenders in the world with one of the best goalkeepers in the world and one of the best holding midfielders in the world and you change pretty quickly. You can see that at City when Laporte came in.

車仲有ajax嗰個薛耶治

收到風高狗準備課金400m 俾丫達重建我廠

是撚但啦，反正我廠都係笑話

咁佢做唔做到達sir想佢做既野先
達sir愛sir都唔出佢 實有原因架

Adidas應否當福建360一樣處理

d ultra boost幾好著

古天奴黎我廠終於可以合返埋個口

下季 古 c8 Party 黃金中場線稱霸英超

黎到先講la
賀喜收山畢業都未黎到

holding最適合係打三中堅嘅左中堅 好過用k31好多

陳日m記打人條mk條女都幾正
點解d女中意呢d mk仔都唔搵返d正正常常有返正職既男人

用細梅做長期正選？
你睇佢上場打熱下半場嘅表現
打返啲中下遊都仲無咩問題 打強隊/壓力大啲都驚佢爆
同埋有mari點解唔出佢 細梅等佢真係build up返佢啲信心先啦

阿記波要一場場咁睇
贏狼=/=贏李
輸熱都可以贏利

佢應該學下唔標波點守 標親就易失位仆街

因為條女都係mk妹
比啲mk仔玩多幾次，洗下底包裝下自己咪可以嫁個有錢人

比d屈速既已經唔使踢
打幾場正常，之後柒一場，不過柒獲金

mari傷到11月 丫球迷

丫達想阿迷慢慢重恰返睇阿狗波既激情
用心良苦

迷基 串到

迷基係咪番工俾老細屌完好大壓力

條撚樣一睇就知假阿啦 上場輸波仲係咁講鳩野

唔敢引用佢了

迷基=死車狗 琴日贏波緊係串

有機9月復出呀 咪咁搶口啦

獨立報 Tom Kershaw :

史特加準備在這個夏天引進幾名阿仙奴球員，包括中後衛帕帕索普洛斯，租借馬夫羅帕諾斯。 阿仙奴的前球探主管鑽石眼現在是史特加的體育主管。

Kike Marin :

巴塞羅那想要在這個夏天出售或者租借烏爾迪迪。 阿仙奴一直對他很感興趣，租借對槍手來說是可行的，但阿仙奴擔心他的傷病記錄。

條撚屌轟狗叫左佢躝返軌區好耐都瀨死唔走

又借垃圾

都好過luiz

咁好笑 入老野papa

咁又真

垃圾都好過我地宜家班正選

迷基好似抖緊

唔傷都可能係既 最怕黎到無耐又話練波比人鏟傷又盛

正正經經買台積電喇

轟狗笑我死阿狗
阿狗叫我死轟狗
嗚呼哀哉

1600 入左tsla

係勁嘅人地自己唔用？巴狗棄將》車狗棄將

出公海做流浪狗啦

法國神鋒單人狂轟五球 阿仙奴7:0大炒英超冠軍

走啦死車狗

出後備都炒唔到7:0啦

個案1549：27歲男子，在彩雲邨伴月樓基督教靈實協會庇護工場工作，7月8日最後一天上班，7月11日咳及腹瀉。張竹君表示，會派員到病人工作的庇護工場派發深喉唾液樣本瓶，以為相關者作病毒檢測

邊位迷雲手足

C8 ig 都講燒金句 ya gunners ya
代表燒強勢回歸？

迷基xxxx？

RAP

諗諗下luiz黎左之後都係我地必然正選咁 結論應該係
巴狗棄將》車狗棄將》阿記正選

8大中堅，清走2個
起碼走多2個先有空間買1個新既

平平地20M放比佢

keyword

junk:arsenal

papa:屌你老母 之前踢多仔 依家踢德乙

屌你,張五常可以翻香港啦

咁低入

我1750入左，下星期就fatfat

香港經濟學第一人

我12xx放咗

我仲早放
11xx就放

個個刀系股神

BREAKING: The Premier League summer transfer window will be opened for a period of 10weeks - starting from July 27th until October 5th.✍🏻

快d躝

又串= =

輸多幾場有救火5子

禾打成年工刀買唔起一手TSLA

想gun 佢地搵食

今晚食薩莉亞

清年薪少過usd 1500

鑽石眼係要買返自己d野

想知如果佢仲係度 唔買比比會買邊隻翼

9月full training啦

薩莉亞好似話好多小強 仲要外賣

咁迷基食咩好野

馮達俊單野係點

大快活

發覺迷基今日好串

我道歉

聽左剷蛇講買zaha

屌你老母

唔是串梨拉
梨真股神

下季升上德甲

禾買0.001股參與下

可能係摩納哥果陣已經買左15歲mbappe

講得好！

15碎黎到阿狗=下一個禾囝

賣比比鳥好過賣ar叔la

$37.5/hr

禾仔都威過下

清平均每日只返一個鐘工
真有錢son

出道=癲峰期

就咁睇比比真係有啲弱
話曬嚟得阿嘅都會有爆發期
佢無

一季都未完就judge

下季都未爆點算

唔爆我切

2:37 禾仔J華

有邊件大手筆買入黎阿狗第一季爆唔起之後先黎爆起

你都無啦

咁我跟你隊 今季佢爆我切

特區政府會仔細研究美方的措施有否違反世貿規則，不排除根據世貿規則採取行動，維護香港的利益。此外，我們重申法案及行政命令的措施對香港的金融機構不具法律效力。

read

阿迪達談及阿仙奴可能會“複製”利物浦過去幾年的轉會策略：

“歸根結底，我們引進的球員，必須是真正頂級的球員。這是這傢俱樂部的內在要求，這與利物浦 沒什麼不同。為了得到真正頂級的球員，如果我們不得不等待一段時間，那就讓我們耐心等待。來到我們這裡的球員，必須具備提升整支球隊級別的實力。其實像利物浦那樣從各種 不同級別的球隊中引入球員把他們混合在一起是個不錯的點子，他們不僅從摩納哥引進球員，也從意甲引進球員。你需要引進一些有英超經驗，或者在英超獲得成功的球員，因為這些球員 可以更快的適應新環境。他們（利物浦）還引進了有不同聯賽經歷的球員，以及那些進入了頂級國家隊的球員，在那裡，他們必然會擔負起重要責任。當然，別忘了，他們 還買了很多身價昂貴的球員。

我地都有德甲，法甲成功球員喇

“複製”利物浦過去幾年的轉會策略=買古天樂再賣俾巴塞

阿羊就係阿記版古天奴

Mikel Arteta says Arsenal must begin to “risk” financially if they are to return to the Champions League and fight for the Premier League title.

The Gunners began the season having spent close to £136million on transfers, with £72million laid out for Nicolas Pepe.

80m買個咁既人
橫掂都係妹情頭睇2和b妹好過

吹左風咁耐，呢到有冇手足諗好會走人

2&b 起碼會同牙坦配合淫亂瘋狂落底

買文尼沙拿費明奴先係靚deal

講真，和b走果時真係踢得唔差，又肯踢後備，真阿底。

真係唔明冇借25古既情況下賣左佢個價係唔差既，但係佢人工又唔高又肯後備，做下輪換都好

出年年頭走

多得 愛蛇

今晚有無手足睇阿狗畀利狗屌打

禾b無走巴丁Saka都未必咁多機會
最要屌係Free走Ramsey同買隻Pepe打唔出應有身價

唔會走

唔賣2&b點撚填80m pepe
愛蛇走得太前

7 Midfielders Arsenal Should Look at as Thomas Partey Alternatives

Ismael Bennacer
Now this is a guy you'd want on your side. Ismael Bennacer rose to fame in Italy with his domineering performances at the heart of Empoli's midfield last season. Having slipped to relegation, Milan snapped up the young Algerian in one of the best pieces of business over the summer.

After winning the Africa Cup of Nations with Algeria, the 22-year-old then came back to Serie A and has been at the top of his game ever since.

A combative, disruptive, yet classy presence in the midfield, Bennacer has the ability to both halt opposition attacks, and participate meaningfully in his own team's sorties. The Algerian star completed the most interceptions in Serie A over the 2019/20 campaign (312), but he is far from a destroyer. There is a wonderful elegance and grace to his play, and he can dictate the tempo against even the best sides.

Bennacer is a flexible midfielder, and most importantly for Arteta, he can play in any system, while seemingly possessing no weaknesses. A brilliant alternative.

Oh... and if he seems familiar, Arsenal fans, it's because he was part of the Gunners' youth set-up until 2017 and even made one senior appearance in the EFL Cup.
Probable Price Tag: £40m

Wilfred Ndidi
Yeah, we know, it's not exactly an upgrade at this moment in time. But every player will believe they have the quality to lift a struggling side back to their former glories. And let's be honest, the Foxes are hardly riding the crest of a wave anyway, and may well drop out of the Champions League places before the end of the season.

And a lot of Brendan Rodgers' problems began with the injury Wilfred Ndidi suffered back in January. The defensive midfielder covers every blade of grass when shielding his Leicester backline, and with the right attacking players around him, can provide the perfect comfort blanket to any defence.

Even the comedy duo David Luiz and Shkodran Mustafi might look a little less rubbish with Ndidi in front of them. Maybe.
The downside? he'd be expensive. Very, very expensive.
Probable Price Tag: £70m

Allan
Europe's elite were circling around Allan like a flock of seagulls on an unsuspecting cone of chips last summer, but the Brazilian's reputation has taken a bit of a hit over the past 12 months.

The 29-year-old was at the heart of Napoli's rebellion against Carlo Ancelotti and the club at the start of the season, and he has been dropped from the squad by coach Gennaro Gattuso for his lack of effort in training.

It's fair to say, Allan has probably had his heart set on a big move for some time now, and his form has suffered as a result. With his future seemingly lying away from Naples, Arsenal may fancy their chances to snatch the tireless defensive midfielder who also has an eye for the creative.
Probable Price Tag: £35m

深夜閪波不了

失眠的話應該會睇

Geoffrey Kondogbia
It's been a pretty treacherous season for Valencia, and one which has left the Spanish club determined to revolutionise their underperforming squad. And one of the victims of this mass exodus may be Geoffrey Kondogbia.

The Frenchman - a reported Arsenal target of transfer windows past - took to life back in Spain following a miserable spell with Inter, and he has continued to impress, despite Los Che's dismal position in the league table.
Probable Price Tag: £30m

Kalvin Phillips
If this lad was playing in the Premier League, he'd (probably) be walking into that England squad for the next round of international fixtures. A tough-tackling, dogged footballer, Kalvin Phillips has been a class above his competitors in the Championship this season. And the proof is in the pudding, with Leeds United set to end their 16-year wait for top-flight football in the coming weeks.

Phillips is also a wonderful ball player, and he'd slot seamlessly into an Arsenal midfield in need of a bit of edge, but Young, English and promising, this one will cost the Gunners a bob or two.
Probable Price Tag: £35m

Arturo Vidal
Well, they can't be all young, glitzy, exciting options, can they?
In fact, Arturo Vidal may be a much more realistic option for the Gunners. Arteta has plenty of talented youngsters coming through, and he may be wary of signing a long-term alternative, only to stunt the growth of his current options.

So how about a move for an ageing, experienced, but still incredibly hungry Vidal? The Barcelona star looks set to leave Camp Nou this summer, and at 33 years of age, his price tag will be a fraction of the aforementioned stars' in this list - though his wages won't be cheap.
Age is but a number anyway, and the Chilean still has plenty to offer at the highest level.
A player who can operate as a holding or box-to-box midfielder, his versatility would prove vital to Arteta.
Probable Price Tag: £15m

Adrien Rabiot

This would be very Arsenal. Once tipped as a future star of France's midfield, and destined for big things, Adrien Rabiot has found himself banished from the national team set up, and struggling to make any impact at Juventus this season. So what better way to kickstart his career than a move to the Emirates stadium?

Frankly, considering the attitude problems and his failure to adapt quickly to football in Italy, this deal might be one to avoid for the Gunners. But Arsenal have been known to take a chance in the market before, and if they can get Rabiot firing, he would certainly be a brilliant box-to-box match-winner for the club.
Is he worth the gamble, though?

Probable Price Tag: £30m

三個都係靠高普先去到宜家既位置

有。同我廠共患難

收工了（連豬哭）

唔撚係基本咩？

辛苦了

打個丁放鬆下

BREAKING: Clubs will continue to be allowed make up to five substitutions per game through the course of next season.

希望達子唔好再儲印花

不如放左羊 巴丁坐正
用D錢補下個中場
中場真係廢到喊

邊個泛民腦細咁無良

冇咩人上水
個個瞓覺等3點屠痢

利物浦-1仲有3倍

對後備實力唔高既我地好不利
對強隊後備唔夠人黎
對弱隊人地車輪戰死守

博半場入一粒

沙拿本身就有class,係羅馬已經勁

坦狗冇po story
唔知係唔敢po定比達蛇棄用了
仲有燒都冇po

希望今年有得讀埋master
快快手手讀完英國有得轉牌
睇下搵唔搵到本行

Stuttgart target Arsenal’s Sokratis and Dinos Mavropanos

走去邊

啱啱見到曼城新波衫
回覆完先發覺自己入錯鏝post

c8

唔跟6日子搵食？

B2走埋得返Mary係西人

香港讀？

坦克快走啦

死撚得啦，6日子而家係餐廳做苦工咋

馬死落地行，反正旅遊都唔係好做得去邊

唔係你老婆個閪養住你
你晨早乞緊食

佢扮作下嘛

唔明喎

其實你團客仔都係你老婆介紹佢地john

我老婆唔識普通話

床上交流全球互通

咁先值錢

致迷拿好手足:
明天要工作，恐怕陣間您要孤軍作戰了
我會在夢中為您打氣助威
迷狗 字

樓主幫pin

推呢個

有冇人等睇深夜閪波

等到3:00好難捱

睇住熱狗先

麥明詩咁勁都係15m

有利可層

點解會輸俾熱狗

邊度有迷拿手足
喺咪有幻覺

因為我地有最強嘅坦克

紐狗靠唔住

幫左熱狗起機

Son打起左屌

原本都勁到癲 今季有球solo goal痴線級別

冇品賤種仆街死啦
影衰亞洲人

咪浪費網絡資源啦

韓國足球員 不了
又假波 又茅

曼城收起kdb 馬列斯…
盃賽放水呢

贏波我跳海

打算跳咩水域

未諗到 ching有咩推介

一陣要睇列隊拍手

青衣有個船塢
支持

下季人地拍手

贏撚到先算啦

比張狗笑柒我地

張狗 唔係主力有咩資格笑

Saka and Holding start. #afc

驚撚左坦定係點

哥狗收哂掣
Kdb 馬列c又唔出
準備足總盃中出我地

有冇人睇狼隊大隻佬啊

可能係收細梅

都唔係收得哂
照出史達0

其實人地副選都係咁勁

咁又off var?

Arsenal XI: Martinez, Holding, David Luiz, Cedric, Torreira, Xhaka, Tierney, Pepe, Lacazette, Saka, Nelson

wow

鼎穩過坦但係之前冇態
可能fit返

冇羊

C8 羊？

Auba on the bench. Lacazette captain.

終於有拖

邊個打中堅 T仔？

Nelson

留力足總盃

面都唔比丫達

燒 I m ready 連後備都冇

又話師徒情深

似留力足總
Btw 一早all in左利

利狗強陣

cls陣
青蛙left wing?

紐狗重有機

和波咁咪豬錢

board d政治真喺煩

唉 想睇佢
仲記得燒個招招牌射波入過利

似半留力聯賽盃 不過有拿卡睇都夠

數字上仲有機會第7
留咩力

343 t仔中堅

認真踢塞錢入牙達袋

整多次5：1致敬雲加

上次愛狗都留力杯賽
重覆犯錯

閪波味濃

細爆可以理解係軍紀問題
燒真係諗唔明

有冇諗過其實可能留力足總杯

唔減人工

政治因素

今次聯賽又真係叫無乜希望
搏個盃都正路

都要熱吓身掛
一出就對鏝

100分正選

咁上次聯賽大機會過今次
條友要威衝歐霸

最後唔會出ga la

nelson做乜上位

留力踢鏝姐我諗

我係燒就全力打機個個禮拜拎350k搞事呀拿

其實大家想唔想踢歐戰？😂

輸波稻草人

燒係咪今年完約？

佢都講到明坐到完約，唔出佢只會更蝕
明明肺炎停賽前出燒係有作用

定係adidas 解咗約唔俾佢出？
中國問題？

睇睇下個陣無見過咁
打pepe正前？

下季完
2021

踢一場歐霸32強番歸又fatfat

深夜西波
半場訓覺

我諗幾樣野加埋la
又唔肯減人工 又得罪中國

456

唔踢歐戰有乜好球員會黎?
party開唔成
szoboszlai 會去米蘭
你到時重建更加無望
連upamecano 都話要踢歐戰
所以無歐戰=課金都無好球員黎
唔好再睇咁多牙鏟同date0鳩噏

343

買多件10號支持下燒

今年同冇踢歐霸冇分別，其實都一早出咗局
即喺寄望下季單線可以踢得好，其實都喺FF

其實你條撚樣係咪覺得自己好灰諧?
去玩ipad啦

重建 玩番幾年幻幻

達蛇留力fa cup

又改造邊個打中堅

t囝

T仔

有道理

右邊 cederic + pepe
左邊 nelson + saka
究竟條邊路會唔會比人sm呢

講事實又唔啱你心水 一言堂？

留力打鏝?..

兩條都比人sm

久違嘅拖沙組合

左中右都俾人中出

留力陣？呢個咩陣式

嘥鳩氣啦事實
郁啲就仆出黎陰啲陰啲反達
屌你老味 你話你講啲point出黎都有人認同你
你老母次次係到笑鳩自己隊波又反達
你煩唔煩啲

又未必既 對面出張狗

班後備後防都喺濕鳩黎
睇黎換人都喺換中前場，加阿叔

4231

叔大限將至

講今季歐霸32強出局=反達？

想知3中堅 會係邊個
電欺 浩鼎 KT？

我寧願賣比比鳥好過賣叔
雖然比比鳥有dna

反達又要唔敢認 你係咪男人黎嫁……

442? pepe laca前

今次咁排咪幾好
反正nothing to lose
進取少少啦

其實都係個個陣黎

你話係咪係 反正我唔係

party黎唔到用叔

拖沙燒

落後=拖 out 何妖in
nelson out 羊in
屁屁out willock in
應該都只會咁換

叔話冇正選所以走

Holding luiz t3
Soares t11 x34 n24
Pepe laca saka

40m放俾愛華頓

70 分鐘willock in
85分鐘何妖 羊in

羊應該會早啲換嘅

希望梳丫 有d料到
但佢又喺免簽
好撚驚d免簽

3中堅對三箭頭
Holding vs mane mane 贏少少
Luiz vs firmino 打和
T3 vs salah t3贏

Overall 我地贏少少

依個一定
拿卡實入唔到波

其實點排都輸架啦 冇所謂啦

暫時表現都對板
不過驚係翻版kola
之前坦克蜜月期都好多人吹奏

會換架喎

拿卡做隊長定沙卡隊長

落後未必
羊換隻翼?

拿卡打全場既可能性

鏝又開下盤

依加邊有前鋒換

落後都要收返佢下場打鏝wo
唔通下場start得羊咩

鏝 軌 獌呢幾場都下盤 點玩呀
阿狗下盤又唔見你開到

除咗上場 拿卡呢排有無試過踢足
見親佢都好似70-75分鐘就俾人換走/換入

發覺nxxxxxx都係隱藏戰犯黎

宣明會
好似停完賽
牙達換人應該位換位
羊而家=翼

李城個場唔講黑哨 佢真係最大戰犯

拎黃牌機會大d 拿卡都成日防守食牌

補100買黃

佢一嬲就kick人

老婆清諗住一舊水就燈到laca入波
難咗d囉
起碼買5舊la

我要去阿仙奴呀屌你

最近真係閪黑
買啲上盤死哂

埃及狗場踢足咁撚癲

法明奴入波都有3倍
佢打阿狗好似數據幾靚仔

應該都冇第6 狼隊win埋58分了
熱狗都55分

睇陣都似all in足總盃

狼熱都贏波
我哋如果真係贏都依然好難升上第7

聯賽你而家都係當風流波睇
似主力打盃多

今場後防唔知到邊個自爆

狼隊得1分

Warm-up would appear to indicate Pepe playing centrally behind Lacazette...

睇左陣卡數
隻祖亞寧頓個種廢唔講得笑

泰仔左中堅

今晚應該細波 輸兩球當贏

般尼呢排咁撚癲

Feel到文尼會爆到到holding知錯

臨尾有個12碼博到

Pepe warm up 踼十號
似上場兒子對我地踼嗰個位

可能係踢433
saka攻中

迷拿黨準備大勝吧

十弟了了

你去返上一頁睇吓老婆清買咩先

唔出羊

奧燒後備都冇 究竟佢做咗啲乜

想逼佢走？都唔係咁搞嘛
350K ，點都用下啦屌

你地唔明白唔緊要 我地迷拿黨自己撐

Pepe fifa擺cam位幾好用

如果今場嬴左
4隊爭6/7
56 55 54 53
點解阿達要留力

希望收錢回下血
就黎又要入錢

其實佢係里爾踢呢個位
做波派牌佢搞掂哂
所以係打得好 carry成隊

鏝確定有歐聯 要死爭第6老實講有d不切實際

爭個盃作用都係一樣
都係踢歐霸 兩個都係踢歐霸
贏個冠軍威少少

pepe可否再次爆贏 van dijk

何輝

利洗唔洗full team呀
佢班後備同年青球員真係慘

趁未開波買拿首名入球仲有機會收到

Ozil係咪死左了

列隊

有份操 無份出
貴價練波員

7都有喎
雖然要由外圈打入去分組賽

對100分拍手

張狗威豬

下季要張狗列返隊

突登比張狗正選 賤能到

張伯倫心諗 唔走我都有份列隊

咁大想頭

100分

想佢回家姐

屌你老母張狗零

屌iq200

喺咁影張狗

今晚拿卡入波？

冇燒冇羊
祝賀利記輕鬆獲取3分

希望捱到半場

老老實實Nelson Pepe兩個都係有速度
可能達蛇落左order 打防反
佢地兩閘推到咁出 偷佢地兩閘個空位

Pepe今場好重要
唔該唔好又夢遊

同埋啲人換一換未必壞事

C O Y G

張狗開波

👌🏻

拿狗隊長 唔係啊嘛

而家好多時都中場中開波 唔知係踢法問題定點
前鋒企邊路然後跑向前等長傳

Nelson 打左衰過右喎

拖

羊係樣黑到

我狗你娘親親

和你打聲招呼就睡了
今晚要你獨力撐下去

又話瞓

羊個樣咩事咁黑
是咪因為想躝

捱到衣加去訓覺

有個能屌frd打黎嘈鳩醒我

有槍聲

爭緊神射手 無得出 比我都閪面

😔😔😭😭👌🏻👌🏻
忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

羊個樣好似走硬咁

留力足總盃姐我諗

恐襲

槍手

打工皇帝

煙花黎

走啦 唔好浪費人材

留了字條給迷拿手足

爆炸

啱啱個角球戰術唔錯

晨早流流放咩撚嘢煙花

踢落都應該和到

唔係夜晚啦咩

阿仙奴打得ok

拖真係一個好好既球員

拖兩場打利都有入波
殺利阿

等t3教訓對面同鄉

pepe踢左邊？？

似係

點解痢唔比新仔練波

📥📥💪🏻💪🏻

真 截好多波

因為要攞我哋刷得失球

唔知keep 唔keep 得住呢種踢法呢

因為想破100分紀錄 剩低3場全勝先破到

痢d逼搶真係好勁

好靜
啲假阿weak晒

第一次見pepe踢左翼

睇親都豬 唔睇了

廢龍爭啲柒

廢龍

廢龍差d 輸

嚇死

原本以為係nelson就pepe打左
點知係pepe讓右邊比nelson

廢龍中柱

廢龍。。。

差啲輸

差d

鄭兆聰今日係咪唔夠瞓

廢龍都派膠

神龍開始膠化了

輪住柒

今場穩了

真係痴撚線，輪流爆

廢龍開始回復本色

t仔

其實利物浦咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利己？

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都贏曬, 又唔洗搶分

之前仲對你咁好, 又比張伯倫你地.....飲水完全唔思源

而家只希望阿記加油......佢要前六的!!

原文係咩

點解阿仙奴啲球員可以有種膠啲味道
見到佢地就知佢地會做啲on9野

預感今場後防又爆

因為太多前科

利今日個陣容

拖做乜

《其實愛華頓咁博做咩?....完全係損人不利己.....》為潮文之一，是曼迷的激動言論，後來演變成潮文，最先出自香港討論區，後來流傳於高登討論區。

潮文內容

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降班

之前仲對你咁好, 又比吉信同菲立仔你地.....飲水完全唔思源

而家只希望狼隊加油......佢要護級的!!

預左爆啦

希望今場就算輸都唔好輸自爆

做乜9

holding有陣伏味同雷c都未夾過

拿卡係到跳舞做乜

拿卡爭論好撚型

我想問laca係禁區頂跳舞？

拿卡360

laca好勇

拿卡做乜撚

證明然硬

拿卡勁撚到 禁區頂護波再搏犯規

隊長風範啊

尻放完未

luiz 長傳今場唔得喎

有得過？

t囝踢幾腳都閪

不嬲都話holding廢既

求奇一腳清上前場用波型中堅

傷之前ok嘅

印象中上場啲長傳都麻麻

同意
唔明點解呢度啲人吹奏

pepe過到人味

拿卡回反防守仲後過比比
付出太多 犧牲太大了..

以前派過無數次膠

文尼

輸埋

輸了

打343 中場就組織唔到
長傳又唔準 前面3個又接唔到
但係唔打343又唔得

為左隊波冇辦法

暫時拖仔都踢得幾好，啲標波/封位都係有意識咁做，起到效果

俾人press到無踢過波

。。。。

少出場冇咁多炸彈

屌

鳩跑完半場好換羊

好撚呀 阿仙奴垃圾波

好幾場就吹到上天
咁不如迷贊啦

廢

完全走漏

唉

殺卡包位太慢

nelson 唔射

射啦nelson
仲比

真 一直都覺得唔勁
又騰

咁都唔撚射 尼爾遜係咪戇鳩

文屁咁快入波 有冇尊重過施迪歷

又係柒嘅

踢到好中下遊

Nelson 成日越位

冇眼睇 早d訓好過

nelson條仆街

越位

技術性擊倒

堆中堅沖哂出去

咁夠踢就預左ga la

新仔冇信心就係咁，比著牙叔一定怒射！

無中場 斷層

唔勁

直頭唔掂啦
真心覺得六個中堅最弱係佢

點解nelson咁耐都冇進步過
Fm pa15x高估哂

今日對面都唔對路 好多交波失得好奇怪

有無計埋張伯斯

拿卡入唔少呢啲波

計埋坦

我個人支持chambers

張伯斯今季我哋最勁中堅嚟

有
大衛雷斯 梅斯達菲 馬利 希臘 張伯斯 賀丁

冇計坦

佢Fm都好難養 saka同巴丁就爆升

一冇C8就猜唔到波

又係咁 波都控唔掂 傳又傳得閪
基本能力差過其他中游

我都支持
當年佢打米堡 （摩佬前助教 教緊個陣）
勁到仆街

富咸個陣都勁

有bgm

其實有冇人覺得vvd好型
好cool好有氣場

馬夫 呢定當佢走咗架啦

佢意思應該係支持張伯斯係最弱

ps我覺得佢今季踢得好好

阿記搵個有啲台型都無

米堡個陣佢學到好多野跟個教練

應該講緊papa

仆街對面踢得好輕鬆

羅白臣呢種好似有後眼嘅傳中，我睇阿狗成季都未見過

米堡 富咸既佢 真係好勁架

佢係咪借走咗

喂阿哥，幫幫手贏利狗啦

牙叔

唔係好明做乜成日都後場猜，呢班後房又等自爆

痢逼搶勁到癲

我呢

屌 啱啱起身 達狗個陣想留力？

借走咗 去德甲 不過上季間中有出下佢

係唔係都大腳左上去就算

最有台型嗰個2&b都走埋

佢喺米堡嗰陣好定
覺得佢踢阿仙奴好騰雞

上季喺富咸踢過防中都好撚勁

要計仲有比歷

阿仙奴真係廢到 波都控唔撚掂

黃洋達

Medley？

完全猜唔到 一係後場雷斯斬上去 又送波比痢

賣咗啦

比歷上年賣左喇wo

米堡個陣好似係全英超傳球成功率最高既中堅

中場踢唔到上去麻

完全係被人凌辱
踢果班覺唔覺得醜

波蘭仔唔係走咗喇咩

你識野

去中超掘金算啦 廢撚到

仲以為借走咗
自膠

達一招：叫大衛雷斯斬上去

假阿

100分都好波過家下班人

下下都比人大踏步推進

幾悶下 利又hea踢 我地又廢

有冇人講下馬天尼斯

除左派膠果下之外

生球 死球 冇球準

文尼入個球 唔撚知佢點解會撲左邊

真係無左C8成個中場廢撚左咁，後面又猜一比人迫又失。

真阿

1:0完場好嗎
傑志都冇咁難睇

Nelson廢到

尼爾遜真係柒下柒下

好撚悶

nelson無ready

Neison

我直頭覺得佢冇ready上一隊

我都覺對面hea 冇狂屌又多交失

想訓了

Nelson 對比辛祖真係

球波責任不在佢既 不過佢今日真係好騰雞

Holding猜唔到波

咪再後場猜啦屌

屌你老味 成隊迫得最勤力係拿卡

holding

鄭少聰 on9架 edu咪搵咗巴丁仔返黎

pepe

1:1 goal laca

對比saka都唔撚掂啦 仲sancho

1:1

1-1

水貨

Laca

廢拿

拿卡！

pepe又走左去右邊

我拿

差好撚遠

雲迪克咩事

拿卡什麼事無發生已針

一向盡全力 任勞任怨

雲迪克愛助攻

nelson都逼到兩野

屌 有Delay 掛住追post
睇完你講我都仲未開龍球門

雲迪克坦狗質素

點啊依家？？

達式足球

nelson做到野

vvd都派膠

其實講真 利記都幾撚on9
達狗同佢玩留力 阿狗出鳩陣 利狗出晒埃及文明
仲要1:1

Vvd傻仔

nelson勁到
拿卡勁到

搞乜撚

屌你假假地

頭先何輝話邊個係入球保證？
淨係聽到咩159球

垃圾痢

啱出道係nelson評價仲好啲 呢幾年發展一個天一個地

原來最強後衞都會on9

又係人地送

個射波姿勢仲有冇人對我拿有意見？

細梅定坦上左vvd身

比人屌咗好多頁既兩個 把炮製入波
次次呢個Post屌邊個 邊個就入波

送禮？

拿都翻生
B2

垃圾laca

老婆清又輸錢

笑左 笑埋右

好比面

拿卡

估唔到爆嘅係vvd,送禮等我哋唔好咁難睇

Vvvd

盤未輸

75m中堅

買左阿盤？

是
齊上齊落

pepe真係笑話

老老柒柒，拿卡真係冇羊果種射手觸覺，但係傳控迫做支點都真心唔差

只可以話佢唔係高效射手，但係有小小似利既F9咁，鋪橋搭路

Pepe

自從復賽後多咗咁多禮收

講緊阿對利入波數係最多 咁耐以黎總共入咗161球

阿利對陣總共製造咗159球

帶住你既精神戰勝歸來

上面班友係咁話阿狗廢 我心諗 今場留力咋
出C8大炒左

法賓奴比啲波閪到
VVD派膠佢都有責任

半一詩 趙敏

出medley應該唔會輸第一球

阿利對碰

pepe真係黑洞黎

痢狗真係得前面果3個屈 中場同後防都係咁派膠

一早講左反拿成日用入波少評價係唔公平

唔係出willock咩

Thx bro

無神鋒 Nkeitah 都知副選

停完賽啦咩？

突然諗起蘇9同文尼以前係隊友

知啦

關鍵之王拿卡
大賽球員

一開波都問左你今晚拿卡入波？

好似未

PEPE條撚屌 廢都算 重要無鬥心
睇到真係火都黎

仲有一場

100分做個轉身再放長比文尼
家下阿有邊個做到

Pepe有冇得退貨

咁勤力去庇護工場入筷子啦

冇計，佢好似淨係識入高難度既波咁，易入果d都炒咪比人觀感唔好

禮貌上要逐個覆嘅

feel到下個到pepe入

Nelson係咪未踢過大場
成日越

米能癲 一陣仲有得入

真係垃圾 打左唔得打右都唔得

當年祖爾甘保咪又好勤力 勤力大哂咩

佢拖慢哂

3唔識7叫人bro

贊狗都好勤力

再吵踢中鋒

依家咪入左波 又唔夠

Pepe冇一場唔俾人屌

咪屌走人

山妹搶波都勤力一樣比人屌

呢條友好撚廢80m咁多選擇 係都要買隻咁既廢人

好似享利咁
打前

最後拿卡同基佬無咩分別
仲少樣高波

頭嗰幾場

有冇手機link

記得你完成任務了👌🏻👌🏻

呢十年法甲過嚟嘅攻擊球員都係水貨多

基佬完勝

冇錢，得佢可以分期

這樣已是很足夠

都未入夠

蘇牙對版

我地買唔到嗰啲就唔係

法甲垃圾聯賽

好多人都接受唔到
阿記而家要踢的係苦力足球
唔再係華麗足球

下半場換呀叔落黎守死文尼啦

佢爭頂真係扮下野 跳一跳就算

依個真

hazard

分4年 買4個後生仔都無咁嬲

懷疑愛蛇

Hazard

咩費基亞 尼當比利 水撚到呢

浩囝廢到

拎個Thank you arsenal同拿比？

Holding廢撚到

到holding
Booooom

pepe插水都柒過人

利馬

Fekir 水咩 冇睇西甲

holding 又派膠

我意思係過嚟阿仙奴

Holding 推乜撚野波

邊個吹奏holding

holding堅型

holding成日推上去

Holding頂唔緊啦

早幾個post有手畜屌我話賣浩囝
而家唔知點睇

浩丁打柒文屁

岩岩個下幾似神軒 啤鳩沙皮狗

好快1:2

2:1

Nelson!!!!

Nelson!!!!!

nelson領先21

輸5:1嗰場已經知holding呢條友咩料
真係好好再吹奏

又係 laca nelson

兩個勤力換到2-1

好撚型

又贏

Wow 又黎逼到

Allison派埋膠咩事

又送禮

輸波唔輸人

燈

屌邊個 邊個入波

幸運女神眷顧阿仙奴

2:1！

Nelson百屌成材

nelson

反nelson反到入波

又送多球

wtf

唔洗客氣

又收禮物

on9先迷 傷都冇撚晒優點 仲要冇用波

又係我拿勤力

Laca好撚勤力

雲迪克嬲到

nelson都入波

哇屌利記連環送

下盤點輸

高普呆咗

高普個樣

反拿又潛

拿卡捉晒路

高普：呢條友乜水

高普心諗：屌我都返去訓教好過

Klopp:

輸俾比比可能唔入

屌你老母 樓上話基佬勁過拿卡果啲出黎啦
呢球又點反？

拿卡1g1a

廢龍接實

最貴個兩條友派膠

喺咪讓賽

其實好多reunion
大衛雷斯、沙拿
蘇亞利斯、文尼 vvd
沙卡 賀丁、ox
泰亞尼、vvd
Laca、後備嘅Lovren
沙卡、後備嘅沙基利
後備嘅Auba、高普

拿卡都hold到波？？？？

兩份大禮

唔傷之前打三中堅係勁
華舒福整傷之後就廢到

@迷基

迷拿又蠃

AB on9 ja

兩個唔同功能

場波好假

咁都有得領先

今場拿卡

拿卡成日比人彈水貨
真心佢好多時無運...

nelson呢球射唔入實比人屌死
隔離pepe空哂都唔傳

呢球跑得快到
餓波餓到好似喪屍咁

高普爸爸既心意我廠收到了

下個post我開

基佬炒過利記4比1

屌奶星踢到成pat屎斬可以領先

nelson>>>>>>>>>>>>pepe

呢隊利仲廢過阿 不得了 最撚弱冠軍

-6

全隊都勤力
兩個t仔都好勁